我想請教吓高能嘅連登仔

話説我要買Lan線 全屋得一個寬頻窿
要用兩部電腦 有一部更加要拉11米
請教高能嘅連登仔巴絲
喺邊度有得買咁長 Cat5e同Cat6有咩分别
同埋Lan線長度同拖慢速度對比有幾大
仲有 有冇啲類似拖板嘅嘢可以將一個寬頻窿分做兩個俾電腦用
小弟感激不盡

其實香港有幾多樓真係用光纖？

推

Ssp 華輝要幾長有幾長自己打頭
Cat6好似有抗干擾
有機會
Router

謝CHING 答晒我咁多條問題